澳洲移民計劃

澳洲移民計劃 其實依家可以比特衰護照 簽 五年 居留，之後點拎 PR ?

諗緊 BNO 去英國定 去澳洲🦘

謝謝大家 ！

未公佈，冇人知

要跟返大隊呀

你唔夠分都係要走

無用 only talk no act

澳洲總理今年初講咗啦, 冇新PR pathway.
即係俾5年時間你去申請投資移民或者技術移民

港人5年臨簽到期後 申請澳洲永居須具「適當技能」

Detail未公佈
之前有個教育部長話會有優待，但總理話冇
所以，等佢公佈，討論黎哂氣

英國喇
最直接了當
住夠就得
咁都要唸？

唔想去英國？

why 澳洲搵唔到工？

無身份比較難搵工
就算係鄉下地區讀夠幾年書夠分移民而家澳洲多數都係批個叫491有條件既visa比你
符合晒5年居住加$53900入息條件先可以轉pr 仲未講佢政策每年都變

相反英國BNO去搵工同轉ILR條件好好多

你當住要技術移民先，計過讀完 5 年後自己有信心攞到 90+ 分就可以試澳洲

無就，無bno -> 加拿大，有 -> 英國

走啦
任撚佢講嘅地方你點贏？

我地要移民海外
等子子孫孫幫我地光復香港
香港人 反抗

澳洲要踢支那留學生後吸返啲香港人